(831強國媒體)咁都比微信新聞拍到

點解唔出埋後面呢
驚比人見到諗起武漢焚化爐事件?